大阪(精品)

見人哋成日都有好多日本精品代購例如 三眼仔,大鼻鋼牙嗰啲
究竟大阪邊度有咁多呢啲可以買
利申淨係識Disney store

佢地多數係日本網到訂 eg樂天
再唔係 就Universual studio